明日大愚仲係agenda

之前有人話國歌同人工島項目取消咗，但係見到人工島仲係聽日會議agenda最尾。我有冇睇錯？